BNO全面進場！英國政府開放BNO簽證通道 讓合資格港人網上預約

英國政府在香港時間下午5時起，開放BNO簽證通道，讓合乎資格的港人，透過網上預約，申請簽證。

在英國政府的網站列明申請條件必須以香港作為永久居住地，擬備所需文件，並預約到簽證申請中心提供生物認證資料。當按下「申請」鍵後，需要輸入申請和提供生物識別信息的國家或者地區。申請人之後要輸入電郵和設定密碼，設立帳戶作日後更改資料等用途。

中國政府不滿英國違背《中英聯合聲明》承諾，宣布今日起不再承認BNO作為旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。

而特區政府表示，全面配合國家的反制措施，今日起不承認BNO作為有效旅行證件和身分證明。

Like & Share

多謝英國政府